# Техническое задание

## Введение
 Разрабатываемая система должна помогать вести учет страховых компаний, с которыми сотрудничает клиника, заключать договора и дополнительные соглашения.

## Основания для разработки
 Желание сдать экзамен.

## Назначение разработки
 Основное назначение разрабатываемой системы заключается в:

 1. Облегчение работы медрегистраторов, связанной с учетом страховых компаний
 1. Облегчение поиска информации о страховых компаниях, с которыми заключены договора у клиники
 1. Централизация информации о страховых компаний, работающих с клиникой

## Требования к программе или программному изделию
  1. Должно предоставлять различные возможности различным группам пользователей
  1. Должно предоставлять интерфейс для учета страховых компаний
  1. Должно предоставлять интерфейс для заключения договоров с компаниями
  1. Должно предоставлять интерфейс для расторжения договора с компаниями 
  1. Должно предоставлять интерфейс для заключения дополнительных соглашений с уже учтенными страховыми компаниями
  1. Должно представлять собой клиент серверное приложение


## Требования к программной документации
Для системы должны быть:

  1. составлены диаграмы прецедентов
  1. составлены диаграмы процессов в нотации "BPMN";
  1. составлены диаграмы разрабатываемых классов;
  1. составлена документация программных интерфейсов;
  1. составлена документация по тестированию системы;


## Технико-экономические показатели
Данная система разрабатывается сугубо в учебных целях, и никогда никому не
принесет никакой экономической выгоды =(

## Стадии и этапы разработки
1. Анализ предметной области
1. Корректировка требований к разрабатываемой системе
1. Проектирование системы
     1. Составление диаграм процессов, разрабатываемых классов
     1. Составление документации программных интерфейсов
1. Реализация системы
1. Тестирование
     1. Составление документации по тестированию
     1. Проведение тестирования

## Порядок контроля и приемки
  1. Предоставление програмной документации и исходного кода в виде репозитория на bitbucket
  1. Проведение тестирования согласно документация по тестированию системы
  1. Надеюсь в этой части, я просто получу положительную оценку
